# speech-to-text-with-yandex

Использовать node v16.14.0

Небольшая заготовка для распознавания речи с помощью YandexSpeechKit
на *HapiJS*.

1. Запускаем проект `npm start`
2. Открываем `http://localhost:3000`
1. Нажимаем `Record`

***

Распознавание голоса проходит в потоковом режиме  
и автоматически определяет конец фразы.  

После чего разворачиваем фразу задом наперёд и озвучиваем.
